[3ds/switch] MHXX討論區 (37)

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

唔發覺冇曬d圖?

C9M是誰

我建議以後淨係放條wiki link就算

求幫刷黑狼鳥
64-2312-7543-6937

想問下自己村同其他村比個D任,解左有咩用

有冇ching carry打霸龍 hr8 or above
41-3133-2994-5314

留名

咩都搵G位幫手刷你地會唔會好快悶

刷斬龍素材團
22 5099 6312 3848
HR3 -3

有d任係解狩技
有d係解村開發度(e.g.貓農場)
打到後期有d任會有裝同頭飾

有冇巴打有興趣打幾隻Hr6既青電龍

58 6349 3305 0426

下位鬼娃素材團幫打 :

59-7387-3964-6026

謝謝

無人玩到好攰？
都玩左10幾年啦...

11 9872 9324 8617
螳螂刷石團
Pw 1111
-3

解食材
開某啲新功能
開放整某啲裝備
開歷代每條村畢業任

講起又講,農場最右隻交換貓
我見佢有D豬既衫..但D豬點黎

今集成隻game可以分幾個成就
1. 螳螂解禁
2. 打完1隻超特
3. 打完全部超特
4. 村任全清
5. 集會所全清
6. 全部勳章get
7. HR999

我諗被carry獵人去到step 2 應該走左大半

如果集會冇得連機應該好多人會打唔到上去/好快棄game
雖然單屌先好玩, 不過大部分人都唔會咁做, 佢地4條友圍完打過就叫打嬴

搵人刷完齊裝棄game 話自己有玩過

點先拎到多d整j龍操蟲棍個隻礦石

-1

Hr3 key
50-9555-3152-6539

咁有啲任本身佢都係預你連機打

刷斬龍素材團
22 5099 6312 3848
HR3 -2

我都幾肯定佢D G5任係拎黎整蠱單打獵人，一D都唔好玩

網上面拍片D人單屌超特都係10分針到, 我睇唔透邊隻係連機打(當埋你冇咁勁但4個人打)

被人carry去到step2咁算唔算玩左隻GAME

ta片本身都拍唔知幾多次先出到一條
拎黎做標準就過高
佢果d一命爆魂斗羅無分別

4全清應該易過3

斬龍HR3素材團
17 9487 0785 8055

有冇巴打有興趣打幾隻Hr6既青電龍

58 6349 3305 0426 謝謝

龍識船啲研究其實有冇用？
我見佢要好多灼熱甲殼
係咪要特登Farm 黎升哂佢

防具合成要升

打上位斬龍掘到把神島輕弩想試下玩 應該配咩裝？
見人控場好用

去到3就停左手😭😭😭

武器方面
攻擊同裝孔點取捨？
係咪3個孔優先

俾夠你2-3倍時間, 即係其實D龍冇想像中咁難打, 只係D人唔肯去練/鳩打/4個人屈
實際個任仲俾夠50分鐘你, 一個人咩任都打到啦(只要你唔係鳩打)

刷上位斬龍
05-2957-3419-9108
pw2233

3ds都有

新手 一開頭整邊頭太刀起手先

刷斬龍素材團
22 5099 6312 3848
HR3 -1

電龍上HR 3 44117943592507

44 1179 4359 2507

推薦迅龍太刀, 高會心, 唔駛匠, 2洞, 睇wiki睇下點升上去

自問技術唔好🤔 個好多野都solo得好辛苦😔

未有機打4開始既內容

超特solo 真係好撚難打
完全係自虐

有冇巴打有興趣打幾隻Hr6既青電龍

10 0760 3280 5872 謝謝

洞係影響你套裝出既技能, 所以睇你套裝想出咩技(配合埋護石), 盡量搵到平衡點 出技>=武器能力
所有如果發現有取捨問題可以睇下會唔會去刷返D好既護石返黎先

其實對隻game有興趣既就自然會自己玩落去或者去深入了解。
有冇人帶都冇咩關係。
幫人打下緊急我覺得最起碼令佢地對隻game有啲希望，想玩落去既動力

攻擊力 / 性能 / 斬味 / 裝孔
你地會點排

有冇人知?

有fd就會想一齊玩
個陣係到同呢個post d師兄打不知打得幾開心

我都係跟玩既先後次序來排既
3DSXX初初出果時我見d人都係二名超特Z順多
好少可講話打哂村上位畢業任
最多清哂村下拎隼刃

me too

用逆境打過天眼
不過以後不了

最勁咪2個人過白疾風G6 打到嘔曬血

招一名齊裝重弩手/控場(麻騎/暈)
2人輪開打二名LV1-10
6點了~~

solo辛苦唔係技術問題, 係你仲未熟隻怪既動作同你武器既動作, 呢個係經驗同你有冇留意既問題
MH D龍全部都有固定既動作/行動規率, 打得多自然知邊下可以打邊下要收刀走

我覺得啲被帶嘅人應該hr999都唔會清村

我都係單打過金雷...超特 卡左係第六個step 原因唔想打碎龍

黑炎仲撚癲 近戰根本唔會打到佢

呢d都唔叫技術叫咩

笑死

你係村間屋入面有隻豬，可以換衫 可以同佢玩，仲可以抱佢出條村度跟住你行

新post留grp

有谷仲洗推post既，而家無人屌嫁?

其實係屌到唔屌

咁我都開個做愛谷囉

佢個谷宣傳左好耐啦 前幾個post 已經有

第一個入

屌佢都多餘
無恥之徒

入黎群p！

仲有冇斬龍團？

刷斬龍素材
22 9437 5482 6168

我相信每個人都做到，mh d龍d動作細心d睇我覺得有技術既人係可以lead住條龍打，一般人做到既係俾隻龍lead住黎打，2者有明顯分別

入5到😭

有無HR9巴打要一齊升HR,我帶緊我FD上緊

Hr 9
G1 任
28-69471603-5343

HR10 先岩 SORRY

ok咁當我語癌囉

Mee

有，房number?

單打同團戰要既技術都唔同 唔通人地定番1分鐘就唔洗技術咩 鍾意單打定團戰只係追求既野唔同

Oh I'm 9

HR5 KEY任
23433381097839

-2

HR999應該係最考耐性既一個成就

set左唔比臭雞入

51947668976623 有興趣既巴打入

咁我應用入到🤔

HR5 KEY任 -1
23433381097839

🤔咁你入唔入到

屌你老母打恐暴龍d太刀蟲棍撚成日同我雙刀爭腳 又係咁出橫斬掃我 好嬲

之前刷金雷公10真係唔會玩 依家定番碎都起碼有d野拎下

打恐暴空戰雙啦
唔使煩

有冇巴打得閒可以幫我刷上位斬龍
上左上位hr6 都未整一套上位裝

前幾個留言有斬龍團

HR10 KEY任

push

燕雀石點先拎到

下位黎

有冇人打霸龍裝

oh my bad

51947668976623 有興趣既巴打入

HR10 KEY任

push[/quote]

上位斬龍團 求團友or carry -3
48 6491 3409 4513.

做乜要屌我呀ching
日日幫你推喎

吹咩

救命

次次騎都會按到手痛所以唔係好想玩空戰

有無巴打幫手hr4緊急
水龍好難打

下位古代林5同6

琴日話早開場果個上水未

想問下 養蟲果D 成長餌 除左出任時自己掘同埋貓貓探險掘,,仲有無快D既方法刷到多D ?

消失左 巴打有無用開重弩 我地可以打住lv1-10先

Farm左個下就終於整齊套螳螂裝+大劍

想問下我最靚果粒護石係3s斬味&本氣+3，岩唔岩大劍用

Hr3緊急求carry
40-4156-8178-9929

42-0821-2909-8782
有冇巴打由hr2打起
幫frd升緊

下位刷斬龍 35 9059 6612 7510

G1 緊急求幫
39 9690 0518 9405

18-0474-9211-4606
Hr2打起 幫frd升緊

1-10 mhx已經清晒

有冇巴打可以幫刷上位雄火龍
17-1970-8859-0293

入唔到

想問有無咩下位裝推介？ 想有啲動力升上去 想要匠裝
我見wiki 都係得database 我想有啲網頁有砌裝推介等自己有目標

我再開

螳螂裝係一套你想要的效果都得嘅裝 當然有空間就可以砌多啲效果

刷斬龍 35 9059 6612 7510

下位鬼娃，上位斬龍
g位睇護石

求巴打幫打hr4緊急水龍
44-3541-6680-3921

等 黑色星期一 巴打答你

有冇巴打可以幫打hr5 key任

69-2692-7208-8718

你用呢粒護 斬味變6本氣變6 剩低嗰三個空間都會成2

咁會唔會揀啲冇裝洞既武

繼續刷 個個都打一場就走

都係入唔到既？

你入我果個
52-6348-6375-2537

4番組合同企画！『MHダブルクロス Nintendo Switch Ver.』発売記念特番

LIVE

不如你地幫我過HR 4 緊急任，再一齊過HR5 key?

屌 秒撚左

我都入唔到你

我走左

Quest failed

想問下二名怪有冇分上下g位裝？
Hr8係咪已經刷得？

有無巴打刷上位斬龍？

捕獲有咩技巧
一係就放完陷阱佢轉地圖
一係就打撚死左佢
一係就中陷阱 再掉麻醉玉 但係捉唔到

幾時先係正確時機
打左5次 就快崩潰

帶個捕獲之見極

有冇師兄可以幫手打HR5緊急任 唔該各位 20-8821-7053-6659

技能捕獲之見極和色玉用在怪上, 見白/粉紅咁閃可捉

唔好成日亂開陷阱 等佢閉下閉下 然後跟住佢下去個區先在捉 捉的時候一邊叼捕獲 一邊打 記住要放佢去下個區 又或者等佢瞓覺 覺得咁樣做成功率高啲

當然唔係一個人做晒

快刷幾場2隻上位跳狗整斬龍裝 -3
39 2002 0605 4350

唔該巴打

玩緊村任

上位迅龍
61 9678 2769 1583
PW 1111

解hr6 key
19－0310－3963－3512

咁呀， 轉把攻擊力低啲嘅， 村任的怪低血啲 ，就淨係叼 ，帶啲材料入場可以合陷阱同捕獲蛋

有，但我未夠hr 6 開場

以前頂盡幫手過緊急 而家幫新手 要幫人刷哂key 任打埋緊急x3先叫幫手......

首先你知唔知佢捉得時會拐下拐下

有沒巴打知特殊許可卷點解出黎出去都係比大雪怪我?

快刷下位泡狐龍刷掃材

求加速

69 2993 3686 7688

一齊玩

入黎喇～

點解我成日開房都有人入唔到 有位巴打入左喇喎

斬龍裝欠一部位
求高手開場帶刷一至兩場

Yamede here

打到咁上下覺得佢可能就死就收收手，睇佢轉區時有冇拐，
呢個時候佢可能會連轉幾區，轉到返巢瞓為止
所以佢拐完嘅下一區就最好即刻放陷井啦，錯過咗的話保守起見就等佢再轉區先放

陷井放場中，咪放牆邊

打緊急螳螂求幫手
42-1680-2846-1084

唔該哂啱啱幫過HR5緊急嗰位巴打

上位斬龍-2
求帶打/一齊打

67 6543 6439 4381

刷斬龍
08 1518 8747 7056

-2 -2

coming

COMING~

刷斬龍
47 0127 5157 1773

44 1823 6812 3138 黑狼鳥素材-2

之後有得用pt換升快啲

有無人一齊玩 岩岩買game
Hr1打起
SW-8102-0397-2236

爭3隻斬龍上位牙
有無巴打可以幫手刷2場？ 36-3955-9241-7364

啱啱上到hr6
想自己/同返一樣hr嘅人一齊上g位
下下求人跟住兩分鐘完場好無引
諗住自己整返套上位裝慢慢打上去
如果唔想着斬龍製服
暫時睇中咗轟龍S/鐮蟹S/泡孤S/雄䧳S
大家會推介邊個

求幫
06 1160 7298 0652

刷下位斬龍
13-4690-5699-1708

泡狐

full ?

招一名齊裝重弩手/控場(麻騎/暈)
2人輪開打二名LV1-10

－2

有無巴打刷螳螂裝
20-4827-3858-7926

請問各位巴打,而家我hr8,本身玩緊近戰,但想轉玩輕弩,想問下防裝應該點配同埋輕弩要買邊把? thanks!

有冇人刷緊下位天迴龍

hr5入唔到

有冇高手帶打hr3上4 key任
62 5948 9292 5717

room number?

螳螂 -2 -2

入唔到啊巴打

快啲升上黎一齊打啦

20-4827-3858-7926 螳螂團~~
-2

岩岩彈左 hr6 key
02－3407－9637－2576

hr5 key 55 9291 0368 4752 plx carry

PUSH~~~

上位泡狐龍1鋪求幫忙加速

69 2993 3686 7668

有無巴打幫打上位檸檬鳥龍類,想要檸檬龍竜骨,TKS

01-3271-8445-1318

Hr3 key任
55 7873 6976 4561

如果計埋招技

69 2993 3686 7688 至啱

入唔既？

整兩件一樣既裝拎黎唔同既防具合成會唔會好ON9

齊人啦，巴打接任

你唔係睇技先睇岩呢幾件咩 ?

HR4 緊急任 求CARRY

00-9964-7196-6085

hr6 key
02－3407－9637－2576

鐮蟹洞悉同利刃好似唔錯?

其實岩岩上位都唔洗太講究 好快就過 上左g先諗啦

邊度有草食龍嘅甲殼或者頭殼攞

村二星好似有個任要打5隻

你check多次個number

村兩星 頭兩個收集 點過？要咩貓券？即係點？

有冇勇太撚？

我2g回歸本來一直用開公會太唔想轉
但今日比frd說服玩左陣勇太
真係好bug
但好似話勇氣mode果陣招R可以用黎擋技？
呢下練極都練唔到
另外你地平時會唔會特登想食技黎加條勇氣槽
定係係咁收刀拔刀會儲快d？

hr6 key
02－3407－9673－2576

藍箱有兩樣野 一係地圖一係貓卷
拿貓卷－去紅箱－交野－完成

Hr 4緊急,求幫打一場
46-0936-2857-9517

爭3隻斬龍上位牙
有無巴打可以幫手carry刷2場？

26-5128-7267-6559
-2

蟲棍上迅龍好唔好

打熟隻GAME 熟識D怪既動作先玩勇太
如果唔係多多命都唔夠死
睇YOUTUBE就梗係覺得易用..人地隻超特都唔知打左幾多百次

好

HR4 緊急任 求CARRY

53-0600-6553-4375

1.可以
2.納刀->劈->納刀->劈

Pw 1111

有冇人開碎龍護石團？

rabirth 巴打係到嗎？
原來先仲差三個火龍廷髓
可以幫幫手嗎

hr4 to 5 key 任 求carry,一齊打
67 7445 5871 9556

有冇3上4 一齊打？

點解又彈…
hr6 key
60－3700－9987－3116

建議玩武士道先，碌好左先玩勇太
勇太r1係講時機，未睇清楚隻龍既動作唔建議玩勇太，因為你連佢出咩招咩timing打中你都未熟

我知點解我用螳螂sim 唔到三技，係個砌裝器廢

巴打們都講得岩
都係繼續做廢老公會太
上到G位再諗勇太武士太

你有無入你粒石既資料

HR6 緊急 求幫拖
38 1608 2398 6393

有，佢計唔到護石強化嘅數

日本頑張果個配裝器?
果個配裝器講明唔SUPPORT螳螂裝
太多可能性

cap個圖黎 ?
or 你講你護石資料比我知
同埋你想開咩技 我試下

求高手帶刷 3場 上位雌雄火龍
因為差少少料
23 9058 2753 0455
thanks

HR4 緊急任 求大大CARRY

53-0600-6553-4375

女/剣/ｽﾛ[スロ3]
ﾈｾﾄｶｳｻﾞ
ﾈｾﾄﾃﾞｨﾙｱ
ﾈｾﾄﾀﾊｯﾄﾞ
ﾈｾﾄﾋｻﾞﾑ
ﾈｾﾄﾀﾞﾗｰ
匠[1]*3,痛撃[1]*5,匠[3]*3
護石(ｽﾛｯﾄ3,痛撃+5)
斬れ味ﾚﾍﾞﾙ+2,弱点特効,ｽｷﾙ加点+2

ｽｷﾙ加点+2就係第三技

HR3 KEY任 一齊打 OR CARRY
13-1383-4452-0163

有無G位一人一任

想玩，但諗住幫佢配埋裝先

你講你護石資料比我知
同埋你想開咩技 我試下
講未

hr4緊急求幫過
07-3659-0847-5230

鬼娃
33-1872-5185-8834

原來係咁
但呢個save 裝同石好方便

今日忍唔到手入左機同game
2G 之後冇玩過依家黎尋找青春

Hr6 key任升7～06 8633 9730 2057

匠＋2
弱特
再求其一個10 point 技
石係痛擊＋5 3洞

其實我已用呢個網砌到

咪住
原來有更新SUPPORT螳螂裝
用開咩武幫你配下

咁就得啦
我都係用呢個

鎧玉點攞？

可唔可以幫我打埋

岩岩求其配
好似螳螂裝先配唔到

★注意★
スキル加点＋２、護石系統倍加は現在正しく検索されません。

有更新咩？

幫砌就唔使，thx 上面砌咗
但長遠我想用返頑張 入咗好多石同裝入去

真絲係咪打

唔識日文
我淨係見有呢兩招揀以為有得配

呢到有日本仔d裝／技TEMPLATE

剛上G1, 幫手清清任/一齊打,TKS

44-7149-4408-2733

save低先

62-9771-4502-7227
求幫過hr4緊急

求高手幫過hr7緊急任

38-3669-8241-9406

呢個要打咩任出?

寫明
[依頼出現条件]
依頼★ポッケ村の村長の依頼1 クリア後

...

HR4 緊急任 求CARRY

02-3107-3197-2805

Hr8緊急
19-6151-5520-7988

thx bros

HR7 KEY 47-4508-3825-3539 求巴打幫幫手打，爭兩個

已經有3ds版。好糾結做唔做高清獵人好

上位泡狐1鋪求入

70 1969 8505 4256

-1-1

hd對隻眼好啲

Hr3 緊急
05 0766 9091 3044

巴打介唔介意我接任

有，等緊少佐開房

有冇hr10升11團

46 0377 9401 6124
PW 1222
G位Z順-2

不過你睇唔到隻野出大絕

垃圾驚唔係又無人玩呀

打上位雌火龍
要火龍既延髓 升武器
29-9359-6162-3974
萬分感謝

我

yes ar

招一名齊裝重弩手/控場(麻騎/暈)
2人輪開打二名LV1-10
OR4人打G1-5

跪求幫忙

46 0377 9401 6124
PW 1222
G位Z順-1

齊人出發

同3DS手感差好遠

有PRO制

帶hr 3 to hr 4

-2

70 1969 8505 4256

入左pro製 好吸引

求高手幫過HR4緊急打水龍

40-1996-3849-5886

dinner

HR3 緊急任 一齊打 OR 求CARRY
13-1383-4452-0163
-1

想問下 剛上g 位 應該做把咩刀好

慘

on9

阿joe ho ball

人間有愛,唔該巴打

咦斷埋線既

完全減低手殘情況發生

?????

HR7 KEY 47-4508-3825-3539 求巴打幫幫手打 ，爭兩個 (pray)
想快啲上G

入唔到?

試緊

想請問有冇師兄開左 switch mhxx 既 telegram or whatsapp group 呢?

想問用緊勇氣大劍,上左勇氣後,拔刀狀態個蓄力,斬擊方向係跟個角色面向方向按實磨菇定點?好似微調唔到想斬個方向咁?

你地全部負雷既喂

唔該打水龍既巴打,想問下上位整邊度裝好?

G4上解放 31-1729-1220-8135

-1

....

狩獵笛應該用咩風格???

試多次再斷線就算

有無人由HR1 打起

呢個真 粒菇唔同左好唔慣

到我斷

有無人z順2名

乜你仲未打哂咩

求巴打carry hr3 緊急
33 7198 2781 8045

邊得閒打哂

有冇人打usj個大笨象加斬龍任 hr8 or above
43-0699-7162-0963

求人有升 HR1打起
8102-0397-2236

真點上位迅龍
11 2571 4886 0006
PW 1111

求巴打帶一場hr4緊急
10-7116-8801-4269

要打幾多場先夠票?

05 9915 1895 5849
天迴龍 下位 求幫打

無人打

頭先果套青電主

開啦啦啦啦啦啦

幫幫手hr7 緊急
24 7820 0087 6966

岩岩升HR4 刷唔刷到斬龍裝, 定要HR5先得

有冇巴打可以一齊打兩場上位白電龍，打電擊袋三個。謝謝

49 1430 5537 8349

pw:0808
55-9677-5841-3768
hr100

HR7 緊急任 求幫拖
15 9257 7831 3695

鬼蛙
02-3966-3133-1370
-2

有冇人可以 carry hr6-> hr7 (差1任加緊急)
18-5414-1339-5273

一落地就橫掃
絕回都撳唔切

想問下 要唔要全清村任開晒農場既功能咁？
個農場冇礦出好唔方便咁

利申：未玩過mh

準備上g位用咩裝頂住先好
用緊迅龍裝加未升爆既上位千刃龍虫棍
mhx升上去蟲棍係咪變左垃圾

上位千刃龍 刷幾場
29－9359－6162－3974

3個打住g1-g5 夠4先打超特

係G1 請問有咩方法最快拎到重竜骨?

想昇把狗龍大劍

有冇人知點解我入唔到個fd到。我地都係3ds。網連入唔到

G3 緊急任

06 6443 5398 8226

51-2389-9942-2609
齊刷上位斬龍

我HR7仲有個FD HR77一齊打?

Hr8 緊急求救
14512734074993

21-4619-9115-7372
Pw:1234
淫魔g5同超特

蟲棍應該用咩裝同咩技

下位鬼娃用到幾時要轉？
依家岩岩開hr4
雙刀用咩裝好？

54885426656280
有冇巴打得閒幫手打hr8

用joycon都遠完勝3ds

上位千刃龍
44-0664-0404-0305
謝謝

有冇人要幫打闇螳螂，未齊料

我都上hr4冇耐
換咗上位鬼娃頂住先

上位刷鬼娃
57-9262-6350-4966

有無上位斬龍團？

Hr 7 key
40-5531-2079-3561

集會5星，只打key任
52 0894 0295 0807

下位斬龍裝廢過下位鬼蛙?

求帶上位天迴龍刷防具
10-9822-7096-1868

隻阿joe咁多血既

打少我一件掛 同埋dl任可能難d

睇下黑名單

上位刷鬼娃
57-9262-6350-4966
-2

SP笛真係幾好玩

有冇人想打獰猛化斬龍？

手都軟埋

HR 幾 係咪一解放左之後 就睇你pts 係幾多 直接跳到果一個HR rank?

有無人帶刷斬龍裝

d buff 令到我唔會比佢秒

咩位置睇

唔該曬剛剛幫手打hr7 key既巴打

ja ga 正雷屬好似已經唔會秒

同求

G2 緊急 老山龍 求幫助
13-7911-7957-4531

求carry hr6-> hr7 (差1任加緊急)
18-5414-1339-5273🙇🏼

請幫忙打上位斬龍
差一粒料
53-9920-7346-5219

大劍啲狩技都幾暴力..有冇邊招比較好用？
用開大劍既巴打用開咩風格？

跪求G級USJ任⋯

有啲興趣，可否講吓

勇氣 狩技裝絕對迴避
我用呢個打超特

欠1呀

hr 3緊急 求幫忙
18 1634 5628 2499

超特最易打應該係迅龍
但都好撚難

打完g4 key任都唔出緊急任

無知一問，3DS MHX個SAVE可唔可以繼承翻落去3DS MHXX

上網d人講可能仲講得好過我

He6 key任一齊打
53970598630073

我覺得紅兜 雖然佢一掃好撚恐怖

刷斬龍素材團 -2
23 4634 4592 6603

點樣先可以係個名隔離有冠

打超特
打1隻＝細冠
10隻＝大冠
打曬＝紅冠

紅兜回馬槍好易死人

有冇一人一任玩下

上位刷鬼娃
57-9262-6350-4966
-1

有無巴打

成日睇少佢
跟住奶野

特殊許可 燼滅刃幫拖
Room code:65-9535-5738-6637

11-4933-7207-3440
求巴打幫過ht 5 緊急任

招巴打打場影蜘蛛
30-9710-4873-3694

反正我又唔洗再打

謝謝sharkyu巴
點解你打到中文

G2 緊急 老山龍 求幫助
13-7911-7957-4531
連登求愛

紅兜真係捉人犯錯多，
SET到食物理唔多，D人又多數用螳螂武，一拖耐左就實有人比佢貓

有無G2 巴打要任黎打場影蜘蛛

屌咁講隻隻都難打嫁啦
講過a易過b又唔係講緊a好撚簡單合埋眼都過到

勇氣係咪冇左蓄力斬

紅兜超特野豬王跑速
黑龍級既傷害

有

野豬王幾時出超特

20-1477-3117-6085
hr3緊急 求carry

Hr5 key 任 求carry,一齊打
67 7445 5871 9556

成日比佢個屎忽坐爆

斬龍 50 0235 2368 7620

勇氣mode有最大力既蓄力斬（好似係）
巴打係YouTube search下勇氣大劍

蟲餌係咪要狂掘

頭先有巴打入過黎？

HR 7 求幫忙帶上去 69－4840－2050－5391 pw2222 打左6個任

G2 緊急 老山龍 求幫助
13-7911-7957-4531
連登求愛
有無好心人幫手

有得種

hr6 緊急求幫手
42 3570 0706 3344

冇人理

48 6491 3415 3399

下位刷素材團

有冇新玩想一齊玩, 我前日先買, 岩岩打到村任3星熟左控制, 想搵人一齊打集會所
利申:對上一次玩mh係玩mh2

.......

慘
見住個波飛過去

哭死

Hr6緊急任~求carry～26 2422 8977 2289

立仔打埋呢轉先?

刷下位裝，求carry同路人
68826890512329

有興趣入黎留言plz (我集會所剩係打過鬼蛙刷素材

HR7 緊急任求CARRY
45-4622-6842-3178

PW 1111

刷下位雌火

hr6 key任團-3 求隊友or carry
37 7570 9709 4352

18-2364-7073-4130
闇螳螂

yes

差錯腳就俾佢秒撚左

有冇人知下水mh 幾時出？

無知一問 HR8後點樣開g任? 搵唔到

酒會

hr6 夜場
64－6307－0746－7237

SOR,唔熟招

有冇人刷素材刷到識背個bgm

陰公 一直打單機緊 仲係hr1 打親d怪 都打到冇哂磨石 冇哂水 之後狂彈刀
又冇陷阱捉佢次次都要打死 連色彈都得2粒 又冇錢 冇人帶真係好難打

你講到咁慘

download 4個package 咩都有

冇理由嫁喎 用哂啲支給都贏唔到？？

唔該晒兩位巴打幫手打老山龍 (雖然有一位斷線)
但真係有心了 感激你們

NS版重新出發,歡迎新手一齊由低玩起或者比屎忽們CARRY
SW-6384-8902-0606

巴打唔好掛機

Sorry巴打

48 6491 3415 3399

刷斬龍素材團

-2

想打一場夜鳥，有冇巴打幫手 12 9880 2070 1623

區區一隻青熊獸

之後就比佢一巴一巴車死

上位

由村任打起
正常唔會卡關喎

JAGA

thx all

Hr8緊急求幫手。
14-6501-7304-4879
謝謝

老老實實,用近戰既話
紅兜應該有頭3難打
D掌風凌厲到

追開屎忽無諗過咁陰濕

31-7570-2775-5121
刷hr5 上位鐮蟹裝
-1

上下位素材團 z順
31142847462640

燼滅刃

69-6858-8397-6939

其實d刀點升, 我打到村3星仲係用緊一開波把太刀, btw我亂入左人地刷鬼蛙場, sor各位巴打

村任姐係邊個 正係打緊hr條女帶住隻貓果個 太多日文睇唔到

其實D人憑咩覺得 入人場唔出聲開任會有人接

G位1星 key 任 -2
64-2914-0505-2615

淨係打贏左隻跳跳下綠色龍 飛天噴毒果隻 彈刀 加冇解毒死左
黃色左右亂行 噴水果隻 以為用弓可以唔洗煩 射死佢 點知射到完場都未殺得死

可否幫打幾場G1 跳跳同野豬王個任務

04-8490-5767-7271

今日開左個場打黑龍上左黎post number
有條友入黎開key 笑撚死

G1 key quest -2
41-9618-7008-2050

有冇巴打幫過老山龍

Hr8 緊急求幫手
19314507528163

開名啦

Ki 音符

Sor盡快出嚟

可能係日本街人入黎? 以前開房係Z順序4人輪流開自己想打既任

Hr6 key
06 3608 8616 6805

如果set哂房名都係咁，嗰啲又係乜？

帶緊Fd 升
冇貼code 上黎
出面都好多呢D人

下位斬龍刷素材

43-9719-1477-8826

Z順開任 限hr解放
24 3997 4881 1046
1111
入咗講聲

一入面貼緊急

出返去條村度，企係中間條女可以接村任，易過集會所

ok

散場

pan bra

仆街連普通拍都秒
有無咁大力

yo

dc左 sorry

入左，打一陣

有冇人可以帶我打下位迅龍

係囉屌 我都嚇左跳 心諗做乜9咁痛

唔緊要,好快完左

g1 key 求高手帶刷
51 8402 9486 6774
thanks

一開波見到一野拍左2個根性

想問點係個地圖到叮叮叮

想JOIN，有冇位

jj插沙求幫打HR7緊急

謝謝

58600573390722

START + X

套裝假假地都過800防都咁痛

55 5812 1137 6357
hr6

有冇差唔多 OR 帶一帶升

有無巴打幫升hr4啊
小弟而家hr 2

49-5253-0749-5110

09 3372 9850 6728
hr6 key

有冇差唔多 OR 帶一帶升

做咗武器未

有咩打

鳩打 諗住打多1－2轉訓

上至黑龍下至跳狗都打得既

開個超特玩下

而家睇返先醒起岩岩個場係要捉

我入左 g1兩個夠打

收到 thanks

joined

有冇巴打可以幫刷上位斬龍
44 2725 6249 3419

有冇hr7 key團

立dee原來我未派片俾你
蝕左好多友好度

係 見你無收手，嚇親

有冇巴打黎清hr1任 /大怪鳥 毒怪鳥果堆

咩黎?

26-9724-3422-5242
刷hr5 上位鐮蟹裝
-1

開大 陣間再打 reaxxxx巴打

rabirth bro 可否加個switch fd

有冇巴打轉左switch 會放3ds+mhxx

sleep 新米獵人們加油

可以

新米想請教下點解我隻蟲齊曬素材都進化唔到既？
速升左3點其他屬性無升過

慢慢啦

依家用緊太刀
想換斬斧
整斬龍斬斧定黑蝕龍？

4552 3612 9518

感激 carry

成日咁幫手 thanks

Hr 10 升11

62-0666-1198-4714

HR6 緊急任 求carry
17-6523-5519-3574

上位跳狗
57 0500 9018 9817
求幫

你把武器夠用？ 我諗住開個武器場

好啊

你一陣開比我

this

我會~巴打有興趣?

有高手可以帶刷上位轟龍/迅龍嗎?
53-1416-6996-1255
感激不盡

金銀火龍真係好撚煩

黑色你開武器場？

rankalee 可否幫刷一下？

嗯

你退左房？

-2
23 2401 0764 3449

金銀火龍雙劍/或其他
35446404702291

啲DL任有咩特別裝好

在你嗰邊開都可以？

有無太刀玩

雙劍都ok 既 未玩過

深夜z hr7
23－4763－3084－8390

定係還是天回籠太刀

ok ar 兩把都ok

你有冇帶粉塵

無

粉塵有咩用

救人

你可以攞手上嗰個

add 左fd 可以唔使打code 入場
add 左未？

仲有冇跳狗龍場

有冇收到

刷跳狗龍有咩用? 新手唔識

痴撚線

hr5上6 key

66-8426-1563-7029

求carry

51-0629-0579-1511
上位斬龍團
求巴打carry打

整斬龍裝

唔該哂

重弩真係好痴線

巴打唔打啦?

刷上位跳狗龍 -2
23 2401 0764 3449

thx

51-0629-0579-1511
上位斬龍團
求巴打carry

求幫hr5緊急仼
37572413510376
1111

入緊

跳狗龍只不過係一隻綠色既速龍都要開團刷

岩岩個位巴打 我係OwO
34-6904-9045-9664
PW 1111

果然 遇事不決武士雙
盾斧試左好耐唔夠檸檬鐮蟹打 換武士雙三針就搞掂

揾人入嚟升key 任？

再黎?

有無巴打都係第一次接觸MH,又唔識日文?可唔可以講下難唔難上手

sor

上位集會有得打兩隻，但一個人打都得啦...

因為係G4場我都要小心啲

求多一名高手幫刷幾場 g 天回龍
35 4464 0470 2291
thanks

51-0629-0579-1511
上位斬龍團
－2

我唔出去打算 好危險

ok
i come

26-9724-3422-5242
刷上位鐮蟹
-1

你套裝每個幾多LV

黑色 不如你比switch code 黎

你地100%電玩mhxx玩到幾耐

隱密你老母

OK
HR8 KEY
34-6904-9045-9664
PW 1111

weak

屌明明雷狼任入場係打金火嘅

煩

Hr4緊急任有冇巴打可以幫手打
28-9180-5437-6655

入唔入黎挽超特

PAN套野負水太多

求高手幫刷下位黑食龍
09629356288670

耐無玩 用得上手既得呢套

帶人升緊hr

有高手carry HR9 KEY

612攻

好似5

add 唔到？

44 5044 9073 2286 上位斬龍

有冇巴打可以幫打上位斬龍 44-5044-9083-2286
－2

我唔識加人

有冇巴打一齊打？

求幫打g1緊急
44 9941 1700 4195

求高手幫打一兩場

Z順開任 限HR解放
24 3997 4881 1046
PW1111

入咗講聲 -1

Hr3 key
求carry /幫打
31-6539-4858-3315

－1

深夜z hr7
23－4763－3084－8390
－2

老山龍求幫拖
60-3056-7541-4799

快左wo

訓哂啦 ？

想問下なぞの頭骨點拎，去雪山拎既全部都是・なぞの骨

定喺機率出既？

last

有冇巴打得閒幫手？

睇錯自己帶咩技

你有冇黑色龍太刀

sad -2

41-8115-4622-6358

上位甲蟲

求幫過HR4>5

23-1456-1837-1014
唔該哂咁多位巴打

武器場 HR9以上可以入

番工就港豬呀

打素材求幫助

聽日都要 但mh is life

開返天回定點？

Z順開任 限HR解放
24 3997 4881 1046
PW1111
入咗講聲 -3

仲有無緊急?

rabirth 巴
打返天回定有咩好裝刷？
我見太刀生產無既

黑色龍把太刀上天回太刀

聽日睇下同唔同你過到天眼啦

好 一陣得閒執下裝先

Z順 除超特
28-2695-1434-8977

-1人

入咗

最緊要觸角

睇錯左 我仲以為係緊急
你差幾多個key

你係pk？

唔使開下位

G2 key

08 6758 7355 0982

我要黑食龍觸角

下位三星打頭

hr6上7團
15-7153-2494-9780

帶個落穴？

我想問點解 協力就過your account is currently not avialiable in your region?
第一次set account唔係日本
但之後較極都唔得

我係N字頭

エミール

點解打完下村一星 冇緊急打？ 超新手 求教學

sosad

上位泡狐一場求carry

56 4101 4007 9683

集會所幾星先有迅龍打，依家hr6仲未有
有冇人開團

下位裝我自己夠做 一係刷高d?

合作下位太先

我睇睇我差咩

ok 差兩隻角

觸角差x？

我想問有鋼龍弩 射貫一
點解有D人又用雷狼弩?好處係邊..仲要少10攻..唔通係個LV2電彈度?

難民用
多一個洞易配裝

咁天迴呢？🤔
比鋼龍多10%會心但少人用

其實打幾場g 電龍 我就有把 230攻刀

我手持把劍 升一下就 180 變 230

物攻鎚用邊把好?
轟鎚?荒勾爪?

黑食龍角 差一隻 依家

Z順開任
48 9240 1208 2926
pw 1234
-2 入咗講聲

咁你開你要打嘅素材

g 電龍開唔到

要你幫手開

我可唔可以去沖個涼先

你想就得

入左

G1緊急求carry

06-9235-2689-6207

hr5 緊急任
妖艶なる舞、タマミツネ
不動の山神巨獣ガムート
54-5718-9407-8190

Z順開任 限HR解放
48 9240 1208 2926
pw 1234
-2 入咗講聲
打住等

整完套上位斬龍 基本上升爆哂
之後整燼滅刃先好打g?
空戰大劍

勁灰, 幫人打左2次雪獅子, 2個hr2之後扔低我走左 (lawmanz 同 小醜女 係你兩個 )

入左 等你地打完

個天可憐我, 有個hr468入左黎幫手打

試緊裝可能冇乜傷害

淆左 唔敢入場

3缺1

有冇人打鬼蛙 有新手朋友
27749823314019

唔夠hr打超特ok?

入啦

我都係hr78

兩隻圍毆差啲死

辛苦哂你 我幫唔到手 sosad

你沖完涼先定下次

12-6701-9313-9169
G位斬龍 求carry/一齊打

有錢人獵P 窮撚勿入

我入你場 我沖涼

hr5 緊急任
妖艶なる舞、タマミツネ
不動の山神巨獣ガムート

32-3153-7355-1265

點解add 唔到你fd 你登錄多次？？

15-2256-9868-0479

黑炎lv3求carry

訓唔著 有無位

冇

dllm

沖個涼先 睇下出黎 你仲訓未 帶刷多場

一齊訓啦bb

有冇人開上位迅龍？

一場岀晒天玉輝石

入緊少佐

有冇人開祖龍的傳說挑戰者

推

原來要捉

我屌 原來要捉

抵啦

冇人知

rabirth here?

我靠你幫手開個g3 電龍
我再拉人黎刷 thanks

有冇師兄可以幫手打hr5緊急
56 1910 9675 0638

玩多陣去砌裝

打極都唔出

好呀

62-3629-6475-5441

入唔到既

32358323225671

求高手帶刷2-3場 g 電龍
34 7248 5020 5766
thanks

我開？

入唔到你嗰個

下 咁得意

求高手

你再開多個

y求高手帶刷2-3場 g 電龍
07 5849 5186 2437
thanks

我打埋KEN個round就訓啦

再試多次

我入唔到一係咁我開電龍酒場街場 你搵電龍個名然後搵相關集會探索

我入唔到wo 你係咪登錄好友果到 登錯左我黑名單

38-5817-3083-7820

我同你一樣畫面

咁點樣知道有冇加你入黑名單

我知啦

下面兩個係阻止登錄 你應該登錄左我

16432584492505

你係3ds 版 所以登錄唔到你好友

我仲以為係加好友

我睇到

唔係話鬼人強化j回成功會回鬼人槽嫁咩 點解完全feel唔到佢有回

求高手幫刷幾場 g 電龍
16 4325 8449 2505
thanks

差一 有Hr9都可以

灰左 又死兩獲

我應該玩遠攻

其實點講都係LV12打嘅嘢 你很打已經好好

即係你狩獵風格用錯

片手係咪比較適合新手
利申自己好廢
試過玩大劍同雙刀 連打武器訓練條龍都要貓車

你應該用尾二嗰個

下 我用左第一個

我玩太刀會用第四或者第五

go 刷多兩獲 訓覺了

你一關冇你要嘅野

差dd 夠合

?? 做乜打上位既

我差g 位素材

33681173153722
刷上位霸龍求幫拖

我把刀已經6lv

冇人玩雙刀？

push

開多場g 位我 zzz lu

thc

訓先啦 唔該哂咁多位

仲有無人玩下 打dl任

應該無唒人了

有無人知<オトモチケットＧ>呢張野點拎

切記貪刀 新手通常都係死呢樣

瘋狂帶貓出任就會有

G1 key有冇人打

等我幾分鐘,我打

20 2422 2048 7289

咁多人入黎

極速

巴打開完緊急之後我開

洗唔洗打G級？定村長/下上集會都得

隻野好撚多血

打幾場

你係An巴?
頭先兩個人打隻爛鬼龍打左半粒鍾先打死

係呀 邊隻打咁耐

就係頭先個隻

係咪武器未升

如果武器都有得換樣就好了
咁鬼多武器但真係會帶出街既得10%都無

用緊垃圾武

新手 下位用咩太刀好？用緊廢刀瘋狂彈刀

我覺得遲下會有 以前dlc都唔可以合成啦

G2 緊急
20 2422 2048 7289

Xx個陣已經nerf到冇左 兼nerf埋小陀螺同j回個獨龍鑽既動作值

-2 help

片手應該仲大力過佢

有冇人得閒打場下位天迴龍
43 0742 6663 6194

G2緊急老山龍-2
20-2422 2048 7289

係咪應該換武

新手想玩盾斧
有咩裝係必整？
一開頭好無方向

頭幾日好多HR1-4招人一齊升
留個言極速爆人
家陣d人升得咁快
個個都上晒去
冇人入低HR場

利申慢慢玩 鐘意上齊裝先升HR 做晒委託任先再升下一個星星

換style 勇mode超勁

有咩物攻鎚好介紹?
轟鎚?荒勾爪?尾鎚?

唔係掛,我用勇雙開荒緊又唔覺真係打得好慢喎
係好難斷尾姐
定係今集片手改大力左?

利申仲係solo緊村上

我HR1果陣已經有第一件斬龍裝

個個比人carry晒上去

雙刀依舊係武士道最勁
安全第一

下位好快過

個d指名要老手/高手入既場

果套裝係有人carry你先有
定係你自己打村任打返來先？

佢擺明講緊下位斬龍裝啦
如果佢hr1接到上位任我切乜都得

佢問緊套裝係自己打番黎定係人地帶

點解我隻獵蟲升唔到上去 d料齊晒但個一格灰左色冇得升

G2 老山龍求carry
20 2422 2048 7289

咁先最襟玩 又知自己有無進步

其實自己玩得開心就得

比較武器邊種勁真係多餘 除左你熟到可以拍片挑戰時間之外 你點比較自己用邊種勁d